搜尋「loser」，Twitter即彈出特朗普；搜尋「winner」，Twitter指向拜登賬戶

...
拜登前日獲得美國主流傳媒確認勝選，總統特朗普則拒絕認輸。究竟孰贏孰輸，原來Twitter早有定論。

搜「贏家」指向拜登賬戶
在傳媒前日早上宣告拜登勝利的幾乎同時，路透社發現在Twitter以「loser」（輸家）一字搜尋「人物」（People），得出的結果第一項就是特朗普的賬戶；以「winner」（贏家）兩個單字搜索，則會被指向拜登與副手賀錦麗的賬戶。
Twitter聲稱，搜尋結果是基於平台用戶在推文中如何使用有關字眼而自動產生。「假如某一賬戶經常被用戶與某些字眼相提並論，在演算上就會被聯繫起來。」Twitter在聲明中強調：「這種關聯只是暫時性，會隨着人們推文趨勢而不斷改變。」
...

好肉酸

左派真係好核突

Twitter 同垃圾場已經冇分別

Twitter

應該search (Zhina)
即刻指向共匪黨